有理由相信9203就係速聾

呢種表面好好人 暗地屌9人
極有可能係心理有問題
一套件速聾裝冇樣睇就會表露曬佢本性
打死冇命陪

入黎睇下一齊呼籲罷工 幫手推

有人為你衝，你肯唔肯為佢唔返工？

入過ptu就愛國愛黨
我國大智慧 好仔唔當差

有無留意佢 fb icon 轉成黑色